[突發] 蕭若元狠批泛民民調出術

民調出術建制票數大混雜？！立會今年必須罷 條件明年再談〈蕭若元：理論蕭析〉

議員始終係一份工。

民主派唔好再呃選民好唔好 今次真心好失望

pish

原來最多人睇嘅香港Youtuber一直都係暗共，今次出泥分化香港人
但唔知點解呢個分撚撚仲有咁撚多VIEW同留言……
求其一條片，都多過幾個所謂泛民KOL加埋！
唔知係咪中共網軍幫佢手做數﹖﹖
可惡丫！燒山，聽佐你咁耐，先發現如來你係暗共！
無辨法，連燒山同投共，我都係投共算！
我投共，我反對泛民議員接受黨和國家人民嘅委任！

如果下年再延任一年 其實泛民可以用同樣理由留係臨立會做萬年花瓶

真 對燒山好失望 燒山連民調都唔識點做
收錢抹黑香港民研

以後林鄭及問責官員大把籍口唔落台

依家最支持飯民接受中共委任嘅係 譚耀宗 譚惠珠 湯家驊

都唔知班泛民係扮蠢定真憨居 有高人指點都仲去撞牆

隔離post有一位ching講得好啱:

"其實議員議助要資源，唔係不食人間煙火，你老實承認我會體諒。但你而家不斷用各種理由自欺欺人，扮議會仍然有效運作，叫人點信你真係有抗爭意志？"

幫你推下，你開呢個post泛民支持者係唔會入嚟，就算五毛都唔會

大家其實自然明白到點解民主派初選
初選結果點解本土派領先個賣港民主派好多

賣港民主派

其實初選抗爭派同泛民五五波，不過經過今次被委任事件，再睇埋民調，已經六四開，如果泛民真係唔理民意，分分鐘七三

泛民：初選易受控制，只宜供作參考

全部都係湯渣華2.0

原任議員集體杯葛新一屈立法會 下屈立法會就是一個違法的立法會
所通過的一切議案和人選都變成非法
就算特區政府認為合法 但在國際上都會認定為非法

push

公投呀 大辯論之後再公投

佢哋邊敢大辯論 所以咪要派李卓人出嚟頂囉

打爛飯碗

今次先失望

鄺俊宇還要供樓呢

幾時喺臺灣開人民超市？

楊岳橋：「有點像脫歐，英國脫歐其實也是簡單的去與留，問題看似簡單，但其實牽涉到的論點眾多。」

佢好似啱啱先上車

層樓一千萬，保守估計最少要供兩屆

推 有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到 - 分享自 LIHKG 討論區

我之前太天真

係錢作怪 俾中共睇死佢地

又話跟民調而家出左又話唔算數，泛民夠疆咪唔好跟囉下年等滅黨啦

真呀 如果佢地講到明為錢 都唔會俾人屌到咁甘

呃左香港人廿幾年
班撚屌好撚識玩

成班唔識say no 垃圾 黎緊民主黨你唔洗選

又係你

根本就係跟住中共plan黎行

飯民自己攪的民調係計埋藍絲意見

藍絲一定係支持留
中港生意
奶共獲得獨市生意(中港車水)
咬綜援

呢一個計埋對家的做法係舞弊

真係好撚樣衰 放埋建制意見入去

要資源好簡單
咩都唔做唔去開會唔簽文件

中共係唔會炒的

其實袁爸幾日前已經講左呢個問題
燒山俾D新論點好無

但係會好肉酸, 同埋外國會點睇

２０２０要有選舉！我地有投票權！

道理如是
搵邊個講都係果堆野

燒山同袁爸的觀眾係唔同人
兩邊都需要講的

其實係燒山講先, 佢好多條片都係講哩件事

飯民

都岩既，燒山要服侍班未訓醒人士

我日日聽老燒唔覺有既，唔通miss左 miss埋右

泛民一黎就係到討論留定唔留，
完全無反對過人大將選舉延後１年或以上既決定！

最重要既野唔去爭取！！！
仲要做到咁樣衰，好難怪人地唔屌佢！

２０２０要有選舉！我地有投票權！

留4個DQ 左入去

蕭生屌足兩集

估唔到燒山都有被熱狗被分化L嘅一日

要留就全部留，
留就一定攞資源出黎
唔攞就當建制派處理
有番選舉既話配票唔使再預呢班人

班泛民老屎忽 打著民主旗號反民主！

講咗好耐要公投不要民調，民週問卷可以做手腳嘅地方太多了。

係囉，無糧出邊個去做吖.....泛民邊有咁祟高

不敢苟同 民研嘅調查對象一向係全港嘅市民
所以其中一個結果計埋藍絲 我覺得合理

為左對民主派議員嘅去留作出協調
民研都有公佈民主派支持者對去留嘅意見
蘋果日報仲大大隻字報「民主派支持者逾6成反對延任」添

咁都話民研做假/誤導 我覺得講唔過

公投的確認受性會高D
民調結果已經反映左民主派支持者普遍反對延任

就係要外國知香港小小既民主/議會功能都冇呀嘛
唔係點打爆香港哩個中共大心臟
就算唔會一次過打爆 都一定會繼續用香港黎傷中共 威迫妥協

其實有留意開既外國情報組織會了解得更透徹 唔好當佢地傻啦 香港人都係14年開始先有部分人清醒睇到犯民本質
彭定康廿幾年前已經一早睇穿臨走個句 驚香港會死係土生土長既賣港人士手上

你估淨係靠佢地出國演說咩
當然大眾覺醒 民意既表達都有存在作用

點解黨陣營內部家事要比對家投
你唔叫埋14億人投?

公投最實際

香港藍絲仲要係係facebook支持強姦示威者,支持屠殺大學生
你計埋呢堆人其實係不義

學術研究？民研嘅定位係一個學術機構

係，最多我哋眾籌下佢地份人工

仲話兄弟爬山死廢老當全香港盲
剪布修改議事規則都係多得犯民贊成先咁多賣港政策掂行掂過
對住鏡頭俾多兩錢肉緊 閙得有感情啲就叫攻防戰
攻乜柒 守到啲乜呀

陳沛然理解嘅. 其他...

推，有乜理由民調要靠藍絲攞 mandate

冇錯 正義先於民主
民主唔係絕對 只係比起獨裁更好更有保障 但都唔係完美

推

用計埋藍屍條數真係ＯＮ９
你唔叫埋藍屍一齊兄弟爬山？？？

呢個問題好簡單姐
問埋陣營
公佈數據果陣公佈晒分陣營結果同不分陣營兩套結果
點解讀留返比其他人
民研只係受委託做學術研究
冇必要參與埋點運用個投票結果果部分

佢係話其中一個結果姐, 問題係泛民居然敢拎個+左藍絲既結果來講數!? 班友係咪當市民係傻既

呢個就係關鍵
民調當然要研究埋受訪者立場
要知個分佈

泛民居然敢拎個+左藍絲既結果咪就係同引入中共黨員洗票無分別

大部人都不相信泛民可以堅抗爭，否則初選就唔會輸咁多

人哋學班建制講沉默大多數

泛民就係幫手溫水煮蛙嘅人，水溫太熱？唔好自己跳出個煲呀，泛民會幫你香港人一日仲依賴泛民就無可能成功

呢個星期已經有十個八個post講接唔接受中共委任，兩者最大問題係之後點算，入去偽立法會嘅理據當然牽強；但贊成杯葛，之後成立海外議會建議亦都薄弱，要泛民支持者心服口服，要比到佢地睇到實質行動

屌，爽手d，直接比距將民調對象加到14億，一定符合泛民心水

雖然對手係無得輸既教主

但事實係泛民做太多柒野

是旦搵個人入去都講嬴佢

張超雄都買左

最緊要醒覺

我建議你由97開始睇下 泛民做幾多閪野

好正

同0708 雙普選

2012雙普選 有咩分別

口號黎既姐

唔通佢地真心覺得搞得成?

戴sir 唔幫手搞公投既?

初選就快手搞左?

你老母泛民為咗議席學埋中共啲衰嘢

做醫生忙

出席唔到就唔好選喇大佬

如果搞得成35+咁佢做手術定黎開會呀?

佢嚟到開會都係投棄權票㗎啦

我本身都諗住泛民會食住個勢去扮本土

諗住縮埋一邊廢事俾泛民打手搞

點知佢地玩自爆

咁你廢咗功能組別先？

其實佢一向叫自己中立

係泛民為左35+夠腳先呃鳩人計埋佢

開左啦

Push

之後咪等泛民收皮囉 根本成班垃圾毫無貢獻唔係抗爭派俾人dq哂後生嗰班點會投佢地

蕭生真係好癲 膠又得 做正經野又得

35+原來唔係為左否決財案 逼到中共政改?
從而改革功能組別達到普選?

你知唔知35+係為乜架大佬

謝偉俊都理解, 共產黨員

就係初選 結果睇到 好多元老都選唔到

今次先唔肯搞公投

一陣公投輸左

冇得折架

都唔係第一日嘅事

泛民根本白痴偷換概念,計埋藍絲做乜鳩,你選舉就算咩理由昆人含撚投你,你都係會叫本土派既人投埋你架姐,你唔會叫藍絲含撚投你架ma,藍絲本身唔係你既市場,咁你考慮佢地意願托柒咩

你咪繼續玩野囉,以後就算本土派DQ又好,咩關鍵一席又好,都肯定唔會考慮你,你下年咪撚又叫人含呀

人哋五眼出到聲話要比香港人選舉，佢班人就入晒去留任
做全民民調藍絲肯係支持啦

佢可能係博下年再延遲選舉

睇得出佢今次好認真

條垃圾梁繼昌仲係度大返人轉頭話如果留係非法咁就唔應該再選立法會

佢一向以和為貴 唔會得失泛民個班人

佢哋會話大家都係香港人 要尊重佢哋民意

成個POST都係分化撚, 熱狗
拉

飯民班撚樣仲未出黎吠? 我屌你老母臭閪, 唔係好鐘意屈鳩人熱狗?

慘
個囡仲要弱智

佢今次都忍唔住

搞咁多次公投應該好熟手架喎

做咩今次提都唔提

明眼人一睇就知

燒山屌柒爆佢地

張超雄本身下屆都唔諗住玩,冇野既

熱狗今次留任,好想知泛民會點拆

燒山都嬲嬲豬

廢話，如果結果對泛民不利就唔會搞得成啦

YES

五毛PR公司

唔好理民主黨班人

根本就係認知問題

有千四個連登仔初選完左話要幫胡志偉上返頭三架

佢就係唔做先唔掂
佢重邊有正職供樓

omdb黨派亦不遑多讓

佢演講果陣都好認真啦但都好搞笑

比得咁少時間我都唔知講咩好

呼籲大家上網睇我d片

萬年立法會fatfat

一個月十皮 一年廿零個泛民 成兩千萬喎

無眼睇
睇下個民調出埋
泛民點講

根本泛民去定留, 又或者接受委任與否都好, 根本都無關痛癢, 唔會影響大局
不過衰在泛民同李卓人搬「議會戰線出」黎講,
唔講由自可 一講把幾火
一下之就挑起左好多香港人對泛民既不滿同憎恨
講晒埋D不成理由既理由去支持自己留任
好心佢地都明白自己係依個議題係有self interest, conflict of interest 既問題
根本就唔應該由泛民自己表態死撐自己議員延任
於是依家咪搞到自己泥足深陷,
留又死, 退又死, 無論點樣泛民都會被人屌

死唔認輸，輸咗就三盤兩勝，無限 loop

邊個話飯民無抗爭意志我第一個唔同意！

其實每位議員都應有心理準備
四年任期滿後未必有得再做
所以做議員當做一份長工嘅心態係唔要得
正如美國選總統一様
留任唔係必然嘅

所以唔好睇份糧睇得太重

算啦
追唔上時代嘅政客係咁

但我諗唔明
1. 民主黨個民調咪又係鍾庭耀鍾劍華果個
2. 初選藍屍都有得投架喎

呢兩個位唔係好明個論點
但整體同意

老豆先係

屌你

下年未必有得選

唉

為幫泛民出糧囉

我地被人dq被人拉果陣佢地有為我地發聲？
「你唔搞港獨唔辱華咪唔會被人dq、你唔去勇武衝撃都無人拉你啦」

佢地只會爭取係個大啲既籠入面住，而唔會爭取飛出個籠或者自己打爛個籠走出嚟

有時唔係泛民支持者比例固化，而係泛民支持者思維固化，一路接受泛民feed俾佢地果套宗教觀念，自己唔諗野，然後票就投返俾佢地，所以我一直都係話呢個係一個互相餵養既惡性循環嚟

泛民仲好意思講初選？
岩呀，戴耀庭一個控制晒嘛
然後唔知點解匪報會拎到初選結果既流出
實際點票結果仲要match到個流出架喎
係囉，點解呢？

我建議大家由97前已經要開始睇下果陣未叫泛民既泛民（好似係民主回歸派>匯點>港同盟）做咗幾多衰野
係香港主權移交不可避免既時候（大環境係美國唔支持英國keep香港，主張將香港交俾中國去拉攏佢），騎劫香港人既民意，因為當時既香港人，姐係我地老豆老母果代，係主張維持英治。就係俾佢地搞到香港人無為自己爭取更多有利既野就回歸咗。
當中包括六四事件後香港有大型示威然後第一代捉鬼天師兼共諜司徒老賊煞停三罷同捉當時想勇武衝擊既人鬼

香港既民主派沒有一個是無辜的

要用英國脫歐嚟比就應該拎香港脫支嚟比啦
人地英國想脫歐係因為歐洲版一國兩制既情緒吖嘛
好意思話自己係議員，小小國際局勢sense都無

仲有公民黨

無錯，燒山好似係第一個出嚟講應該拒絕既kol
之後佢見到群情好誇張都專登收斂小小叫dq4留就算

其實佢地咁樣扭扭擰擰會仲衰

賤骨頭

連登有個泛粉話：「泛民大部份唔係醫生就係律師，洗貪果十皮人工？佢地全部做返本業賺既錢都仲多啦，係蝕住opportunity cost嚟做架，唔好話你班公屋窮撚未見過十皮人工？」

其實佢地返工既表現換著係出邊任何一份工既老世都會即炒
然後仲攻擊我窮就算我真係窮，難道我既意見就唔係意見唔洗被尊重咩下？咁樣嚟攻擊人都得

唔好叫泛民主派啦，叫反民主派啦

原來竟然有政黨仲無恥過民建聯

而我地仲要投左佢地廿幾年 可悲

飯民今次真心樣衰

許智峰話民調就算反對加入都未必會跟